論唱功

容祖兒定GEM？

如果有得揀一定係楊千嬅
Btw GEM

醬

Liza